【有錢佬覺悟】百萬法拉利撞車幾乎死 捐盡家財奢華不再

敍利亞一名白手興家的商人一度坐擁300萬美元（2,340萬港元）身家，過着花花公子的生活，但一場法拉利車禍令他開始反思人生，後來他遇到醉心慈善的現任太太，就決心放棄奢華生活，捐盡家財幫助家人治病，又在巴西買地建癌症研究中心，盡一己之力幫助他人。

38歲杜馬托（Mazzi Dumato）在巴西及杜拜長大，他透過網頁設計、市場推廣以及在杜拜開房地產公司成為百萬富豪，自此享盡榮華，出入派對，身邊美女如雲。一次他駕着全新、價值15萬美元（117萬港元）法拉利在杜拜駕車時睡着撞車，車身捲入一架貨車底，導致五車連環相撞。
他入獄後反思生命意義，「我不是自己以為的那位大人物，這是一種覺悟」。他出獄後踏上旅途，在巴西遇到現任太太米蓮娜（Milena），米蓮娜白血病康復後到剛果幫忙慈善活動，她更啟發杜馬托做善事幫助更多人。
米萊娜後來患上乳癌，需要接受雙乳房切除手術和骨髓移植，杜馬托花了70萬美元（546萬港元）救妻，更一併負擔起米蓮娜兄弟的腦腫瘤治療費用。在妻子治療期間，他得悉醫生想設立癌症預防中心，便出資買地又成立慈善組織。
他說：「基本上，我捐出所有家當了，當離開杜拜時有300萬美元，花了約100萬美元（780萬港元）買多處物業，而200萬用來醫療太太的癌症，以及支付她兄弟的醫療費，他目前仍然留醫。」
兩夫婦一共有9個物業，出租來支援慈善事業營運費，他們則住在貨車內，或者會在他們經營的餐廳或商店內留宿。杜馬托現在一心為慈善，深信人們應該享有免費醫療服務，「我買地後，協議會將癌症預防中心的一半收益，用於為低收入人士提供免費服務」。

2000幾萬都唔夠香港買層靚少少既樓

2000萬係香港 真係好一般....

四小龍買完都唔夠買架 法拉利

得個二千萬出黎威

2000萬香港買到幾多呎樓

鬼佬二千幾萬搞慈善
港豬二千幾萬買處女

二千萬係中高產咋喺香港
一樣要返工架

百零萬HKD有部法拉利

香港二千幾萬先叫踏入中產，外國二千幾萬已經做到花花公子。

香港隨時行過都幾百萬身家

全新、價值15萬美元（117萬港元）法拉利

香港買到保時捷咋

係香港茶樓等緊優惠時段個中年男人都可能有

香港稅貴，唔係肯定周街超跑

癌症預防中心的一半收益，用於為低收入人士提供免費服務

38歲搵到二千幾萬好勁啦

出多啲街啦

cls去外國fing好過

香港稅的確貴過外國好多

就係稅貴，但都已經周街超跑

其實大家對「周街」既定義唔同姐 唔洗叫人出多d街黎抬高自己既 咁我夠見到周街窮人啦

住土瓜灣真心覺得周街超跑

深圳都係啦

香港車稅隨時貴外國10倍有多

二千萬
喺香港等搭第二架巴士有轉乘優惠揸住份報紙著住爛鬼恤衫西褲嘅阿叔都有啦

我都想百幾萬買法拉利

香港過100萬即刻收車價100%嘅稅
即係150萬嘅車連稅300萬
而外國講緊嘅係買二手幾年車齡嘅法拉利80萬有交易

佢似中伏喎，媾到條女係咁有病，跟住又話屋企人有病，要錢醫佢

柴灣都係周街超跑。

屌你啦
2千幾萬一定花花到
去1仔叫美少女都係1k
叫到你腎虛都係面個侵,
求其買撚哂5仔都收過百萬一年,好好使啦

女人有二段投胎真係無得輸

2千萬都捐晒出黎
點都好過渣住幾億仲嫌賺少左既大仆街

個post幾多dna擁有小農基因既人

個內容係人地幫助咁多人超利害，個個淨係識講幾多錢on撚99

除左錢班港豬仲識D咩

深水埗都係周街超跑

笑撚左 外國2000萬叫做富豪
荃灣樓都一千萬啦

1房都800萬啦

香港跑車密度應該係全球數一數二

佢周街定義應該係 以阿聯酋既角度

咁都叫高抬自己 唔好咁玻璃心啦
你見到嘅窮人應該包括我

Agger
除左錢香港人睇唔到其他野

成班港豬係度講幾錢幾錢
人地掉哂d錢做善事
香港？買樓

Agger

原來全部人都full pay買樓

佢老婆都幾慘下
白血病之後仲要有乳癌

That's why you have to leave this place.